唔好只係懲罰北角間龍門

呢間都係黃黃地
10.1個日放遮係門口
同人講「歡迎大家鶳。」
（求Fc+補圖）

Lm